香港隊同阿仙奴一樣咁勁

大家都係輸畀曼聯 1:6

曼聯咁撚勁 今年又贏英超了

廢鋒

山狗

香港有冇個全能王？

Siuma

唔識彈琴輸晒啦

識打丁